
                      Definitivamente me encanto todo ,esa fidelidad a la amistad y entrega de un buen humano a su adoptado.Ese es el mensaje neto que se puede percibir ..me enamore
        
            